Genvivia呢間野係真定假

Facebook前排見呢間野賣晒廣告,睇岩一件褸,就訂左

上個月尾落單, 一直話
"Please allow 5-15 business days for your order to arrive."

到而家成一個月,都無任何消息,

究竟間野係真定假?
有無人去呢度買過野

真的假不了

睇黎間野真係呃鳩人,
有無人知點去FACEBOOK投訴?

岩岩CHECK撚左,
間野係大陸舖黎,扮撚晒外國貨,
個快遞喺南陽寄出黎,DIU

Dec 06, 2018
03:16 pm
镇平县邮政局速递礼仪公司Shipment received（ Postman：刘阳, Phone:18238189558）China EMS (ePacket)
南阳市